乜唔係歐洲通過禁止對港輸出軍事用品咩？ 林鄭點入貨？

點解冇人出聲？
戰略防護裝備喎

垃圾EU無約束力既

垃圾歐 最撚鐘意賺錢
黃種人佢理撚得你